[最後一日轉會窗一字排開]曼聯終極FF全政府仆街死暨吹水區[777]

sander berge去咗錫菲聯

其實點解借rojo走

Bruno 會著幾多號？

後日咪知

星六果場就出得？
會唔會即刻正選？定又係70min先換

有得出唔出既話
咁出邊個
One more time!?

又話要前鋒
點解唔問林伯r 個豬腦頂下先
橫掂林伯又唔撚用

依家正前仲有咩選擇

好似熱都有想買
但轟會放比競爭對手咩

piatek去埋哈化
真係得翻朱烏
更何況木狗無可能一日時間買多個前鋒

無前鋒會黎㗎啦，Martial Greenwood 頂埋半季

靠馬嘅時候就會發現福有幾咁重要

#mufc have been offered the chance to sign Willian Jose on loan from Real Sociedad #mulive [sky]

每人傷一段，邊段差啲，高下立見

好似熱刺又係想簽呢個
同daddy爭前鋒

屌 得翻一日 成疊銀紙轟落去啦 睇見咁撚度縮真係好撚炆 打開英超個球員又想踢 林伯又唔用 根本三贏

有幾何見木狗最後一日會大手交易買人

買個豬腦洗得佢幾多錢
其他球會買我諗10m 樓下 林伯都應該會放
我曼買人先要加10m +底價姐

其實一9樣 個期福一樣比人屌到反皮 得佢一個又係完全控唔到波
而家條攻擊線根本只啱啱好夠人 缺一不可
木狗又唔撚買後備翼同前鋒

呢個勁果陣吹到有機會入巴西國家隊

屌 以為推咁撚快有咩風
狗咬狗

我驚黎左曼要退出球壇

#mufc have failed with a bid to sign Joshua King from Bournemouth. A club source said King was a deal "we thought we could get done but was met with resistance from Bournemouth” #mulive [telegraph]

回收J仔返黎用得唔得

護緊級點會比你走
不過佢返到黎都幫到佢恩斯既

換lin比佢

聽日場波中前場咁出會唔會好啲

占馬馬 綠木後備

般p fred

我估般奴後備換入嚟機會大啲
星期五朝早先第一課 要時間適應

通常初期會最好
適應左就會被同化

楊格操一課即刻出有助攻
bruno都可以試下

被同化會變到p咁

ac米蘭買韋根左閘

比班傻仔屌到反皮唔代表件事係岩
有個時唔曉珍惜

p仔都曾經係巴西國家隊

我都想

Depay回家吧

Bruno #18

咪又係傷緊

課金了

等下年件綠色，如果堅嘅話

個閪樣 唔撚想踢就躝啦屌

乞兒米爛會比錢買嫁咩？

Red cards for Manchester United:

Marcos Rojo - 0
Juan Mata - 1

原來Joshua King係我曼青訓

吓

不死人

佢真係愈踢愈廢，早知個時蛆話要俾撚咗佢

佢真係鏟極對面d 人都唔會拎紅

佢有幾可落場呀，亞軍廷國腳

佢同妹同梯 仲要係fd底來

呢件有得諗喎 最近正選又無埋

佢唔係咁多傷一定會係正選

史長老繼承人

呢球係咩事

佢最勁應該係摩二季打中堅
打到叫大佬河
跟住又傷 傷到2046

曼既中堅好似出名傷多過踢

Marko Arnautovic 'wanted stunning West Ham return from Chinese Super League with Premier League side willing to have him back... but has been stranded in China after Coronavirus grounded ALL planes'

笑撚死

Bruno Fernandes: "I was talking to Cristiano Ronaldo before coming to Manchester United and he said, 'You are going to the best club in the world with great fans. You will love the club.'”

俾佢番到西咸都要隔離啦 一陣惹到成隊都病曬

拍住宗師
兩個文員頂住條防線

可唔可以幫手挽留angel gomes

要Nani

Saul係味都想黎

快

續埋MATIC我又覺得我曼應該買一兩個年輕中場做替補就夠
順便放走廢LIN
P仔仍係後備之選, 可以留多季

搭單買多件前鋒
反正下體一堆前鋒用唔著

冇件勁

真

後備姐

DC狗跌watt得最緊要
不過我唔介意簽佢返黎 同對面中堅開拖

沙奧好似已經唔係第一次like mu既po

卡拉斯高返翻馬體會

已經有個chong
又收返個j 仔？
咪玩啦

係就簽個前鋒返尼啦

唔是永昌宮拿？

西班牙唔封關

Chong都預左走，佢經理人舖晒路

所以連chong 都唔要
要返j 仔把鬼咩
兩個似到不得了
又係一開始吹到妖人級
原來非常平庸

J仔波底好過莊啦
莊連空門都未入到
同期J仔出黎打救莫椰子

J仔起碼有表現過一排
鍾就真係不了

j仔爆果段 我覺得-6居多

呢個都岩嘅
好chong 少少咁啦

咁我寧願買返depay, zaha

Chong = J 仔 差唔多level
Depay Zaha 擺明高成班波

Januzaj 勁過Chong 幾班喇
整係波底都好過佢
依加係皇蘇打得幾好

係有啲料既 但過份吹噓搞死埋

勁幾班都咁垃圾
仲要踢皇蘇後備多過正選
咁仲回收？

喺曼聯既迪比廢撚到嘔

係人都知佢cut大位
跑又跑唔贏人
扭又大大份唔靈活
射又藍天
拜四角就有啲用

置頂

快啲嚟啦靈魂

Bruno 18

J仔係勁㗎喔...如果費蛇係度應該可以教好佢

好多後生仔有時真係唔可以寵壞，成咗名就掛住玩，名同利唔再俾心機踢

手足係咪唔sick 英文

一個 Saúl 一個 Soul

迪比大傷
沙夏要嘅球權我哋比唔到佢
般奴嚟咗應該球權慢慢放晒喺佢同福仔度
占/新翼做跑動配合 馬/新前鋒真係專心入波

我始終覺得重用Zaha既球隊，永遠都只能係中游份子

最怕啲罰球俾晒福仔射

今個暑假真係要練死球
直射同角球都唔掂

總算可以期待下曼既夫添
想問多次妹係咪仲係復出無期？

打反擊囉
老實講而家我哋打反擊係唔差 所以買佢無乜加乘

角球就最on9
有咩理由會叫個1米9幾嘅麥龜去做二傳個位

拆咗 預起碼三月啦
麥湯就好似二月

最慘得一招
同埋防守角球垃圾

下下斬比對方龍門接，麥龜再高都無用

成季真係打得3－4個月

Rojo 其實勁過shaw Jones Linderlof

要留力歐國盃

簡迪而家個態 佢留唔留都係咁上下

btw 見到羊隊 係國米好似幾開心
都替佢高興

武漢卓爾去埋集訓，西豬唔怕死

借走佢已經夠出糧比般奴

出唔到
打到曉飛都無用

學何wayne話齋要破密集一定需要綠葉球員
陣中鍾意企定定等波用波既人太多搞到成日老鼠拉龜

應該買多個好似占士咁既翼 而唔係sancho

屌 咁都有得笑

咁岩岩黎 最多練左兩日波
可能未夾到隊波

我都想即刻正選 希望有得睇哂佢90min

同意 一直無J佢
最好喺返英超英冠買d爛打右翼

係要啲無球走動強插入能力高嘅翼
例如b施華
占士冇空位打個七折已經

18號

估唔到數據王週薪只係7萬
絕對係曼迷.邊有可能收得咁低

有冇圖？

麥湯好似尋日有去carrington training

Sancho 扭波先破到大巴喎
同埋Sancho 無球走動都唔差
占士要空位爆, 一冇空位就收皮

Burno應該都係水貨
成個道友咁 應該比人撞到波皮都掂唔到

點估到何蛇都反cup

睇就唔睇球王片.睇佢最後一場
佢既特點已經好明顯.好鍾意向前傳波
即係佢敢於放波.而且佢比d波有時都幾難接
腳下功夫唔算細膩.面對英超可能有d困難
但創造力真係一流.好多時隊友都係唔為意
佢會咁交法.但交都係咁交

直接補左曼聯無創造力.唔敢做波既果項
而且佢最撚勁係佢既遠射.打大巴時最有用

#125係邊個 點解冇左個cm

吉xxxx

今季b施華打翼都冇上季咁勁
哥狗放佢打中間勁好
咁最好都係搵個技術好啲既占但又要唔戀球權

大陸仔

蘇sir 之前講話二月第三個星期復出

屌 佢上水 姐係個po起碼有500個cm係佢覆

文西要小心
周街都有唔戴口罩廢老

佢同爵連每人300

u食女怪

咪屈啦

之前果個18幾唔襯

畑ching 再300
我曼3寶

琴晚加埋爵連差唔多推爆咗一個post

2個互屌佔左500

我見到都諗緊咩事
做咩我個po 推得咁快

未夾都好過 14

我曼真係多名人

我染病 第一時間入狗屋

牙朗成日水鳩人嚟我曼又水大巴拿又水迪馬

襯埋部iPhone

花生友佔咗300

b施華上季場場都跑到隻狗咁
好認同唔需要球權最緊要 前面已經唔夠分個波

襯埋頂帽

好似計埋bonus有150k
唔低㗎
係醒在人工同表現掛勾

計我話破密集最有效嘅方法係罰球 + 角球

Popo 綠

有無巴打絲打入左lego？

如果佢出好似今季鍠隻tiffany blue就好了

因為牙朗心目中嘅曼聯永遠都係費sir帶嗰隊

做乜9

Agger
辛祖可能打小組配合
占暫時麻麻

今季係蛆拎到歐聯既話回家踢一兩年掛靴啦好嗎

平時冇波踢 起碼日半先爆一個post 琴日兩條狗咬狗咬咗成半個post

如果零加特人工同表現掛勾洗唔洗乞食
佢自己啲生意好似都蝕錢

快d黎啦

倒扣

咪挽
雀連係我曼雙花紅棍黎
好撚屌得

大佬寜呢？

人地依家係意甲最強中堅了

死哂添呀

Fred

下
畑ching 入魔教個陣
以一敵十
勁撚到癲

Player of the month

琴日個po 推po快撚到
曼區三寶首度同場

大陸仔
爵連
護連手

其實同曼幾時完約

仲有無可能回家 反正係英撚 出咩國姐？

假設唔再買CB
打三中堅佢有正選

都係爵連最高汁

佢哋三個自己開個狗竇出嚟互屌
推po應該仲快過呢個曼區竇

呢個真淨係鬧交都鬧左至少半個po

第2簽呢

屌鳩班細 好似KOBE咁

並沒有

夏天

今年真係好勁
希望keep到
中場普費美麗
前面福般奴新前鋒

今年player of the year

福同麥湯都傷左排

嗰種進化勁過當年撚羊食雀屎
由場場屌到Carry

死心吧啦木狗簽個般奴都搞左半年

佢同麥龜二揀一
睇埋下半季 但鼓勵性我都想比Fred 真正由百屌變Carry

遲下Mctom pogba出返 sob仲會唔會比fred踢

有防守
有轉守為攻
有長傳
努力！

牙廢踢到成個魔笛咁

如果重有三線 肯定有得踢
健康mode嘅佢三個加埋馬迪其實夠造
暑假簽多個就完美
甚至如果阿妹走都唔使再補 Fred+Bruno應該夠創造力

普巴番實出佢
般奴啱啱黎又要出
之後中場得一個位

踢451出晒佢地

馬
福 般奴 占/木/垃圾
普巴 美麗/費特

攻守都有佢份
無限體力
仲要cool到波再長傳分邊

真，唔知佢食咗咩靈丹妙藥
一係就愈踢愈有自信

買多個前
買多個右翼

賣P周同垃圾

夠做了

最正係佢有決心
又搏命

椰子是無辜的

麥龜不了
見佢好多失誤

妹走入Saul

Saul 人地實唔放

依家開始吹風
應該8月前有第二簽

好似之前傳過肯放

暫時夫添

福 木 爐

普

湯 廢

威 龜 連 雲

比過億實放架

結左婚就勁左

應該同bruno好夾
兩個都係又攻又守又搏命

以前日屌夜屌佢特廢，竟然有日成材

Fred好明顯係踢返個信心
初初拎波都騰雞 而家好撚定 好鍾意佢d偷波 睇撚準先出腳 唔係鳩來

加埋麥湯, 三個熱血佬

舊年已經係，但得歐聯對psg 嗰場

食咗藥 永動機咁 跑足全場

希望D遠射會有改善

佢防守coverage超大 同轉守為攻個下做得唔錯
但final third decision 弱, 俾唔到最後一傳, 缺乏遠射能力
希望Bruno黎到可以分擔佢進攻嘅責任, 可以專心做番自己強項

點先係鳩鏟 而唔係鏟得差

靈魂
ps4 新game , Dark Saul

對巴塞都唔差

見到連字已經反胃，前後兩連相映成趣，沙比可能好過連

而家有bruno 加上普巴麥湯復出, 佢唔需要遠射啦

醫院剷
鳩剷
剷得差

SO帥話下年輪到山神

琴晚追po睇撚到識背

仲要又護到波 又可以自己推生個波

推返生個波呢下要讚
一開頭比人屌唔似巴西仔而家終於有返少少腳法睇下

講到咁, 睇黎佢都唔洗出

的確蘇斯克查係照顧球員感受同激勵個方面 真係唔錯

福 馬
般

普 麥湯 費

威 龜 拜 雲

Ddg

4312 出哂 4 個，出少隻翼

唔係啦, 成隊得佢同馬迪打到6號位, 佢係必然正選
反而麥湯要同bruno普巴爭2個8號位
菱形中場就可以出哂4個

4312 打完個陣岀到嚟柒左

應該係適應左當地生活文化同語言問題 依啲都有幫助
不過球員就點都係出場多先會越踢越有 好想睇17+18

2閘要生性

早幾場好似中尾段換人試過菱形中場 效果唔錯

放心啦
普巴佢港型打工仔黎,
得閒就SICK LEAVE, 得閒就BULE MONDAY-SUNDAY
仲未計佢下季未必係度

早晨,零格fuck off左未

BURNO 黎左就可以解決當日對阿記個問題........
就算比人迫,中場總算多番個人做變陣

馬 福
般
普 美 費
威 麥 拜 雲

福馬輪流拉邊

點會係港型
香港打工仔係打風點病都要死返工

其實呢樣嘢作為領隊好基本 只不過係摩Dad特別唔識呢樣嘢 定係話摩要揀人嚟對佢好

兩段一鳩樣 馬傷嗰陣冇場入到多過一球

如果b仔打番起就唔洗睇炸彈冰啦

我愛牙fred

留名學野 點高下立見法

佢教國米個陣成班為佢死都得添

V92咪又係同迪馬搞到薑哂
椰子同老屎忽反哂面
唔好take 呢D interpersonal skills for granted

正解
v92仲有同vvd 雲佩斯都薑曬

Bruno拉右邊, 同麥湯AWB 組織
普巴拉左, 同福 BW 組織
Fred留後recycle possession
中間馬 / 綠木 等機會 或者拉出禁區俾中場後上

不過呢堆人唔傷先算

出兩場就返去做文員啦

Welcome Ighalo

so b 可唔可以順手激勵埋我連

激撚死就有

星期日出得未

仲唔出等幾時

咁中間呢？菱形啵

香港時間幾點關窗？

早上8點好似

睇死都唔會再有人

James Wilson轉會去Salford

得唔得架

直接變曼元老

Adolfo Gaich
☝🏻☝🏻☝🏻

琴晚出左formal loan offer （已被reject)
今日deadline day會再試

都叫職業聯賽

不平衡菱形
--福---------馬--------------
----------------Bruno-------
---普巴----------麥湯------
------------Fred-------------
--BW--龜---白連--AWB--

呢個都成190cm，家下傳親都係高佬

就咁睇好似幾大隻

又見返以前識斬波嘅撚羊

至少靚仔過咩Rondon同埋費倫巴治個條友

呢個又高..但好似好慢喎...

意甲D防守真係
任你出

搞咁多嘢當初簽Llorente Giroud 啦

個樣有啲似祖維迪

14m就車落去啦 跌都跌咗

幾好J

尋晚法國班機呢

會員歌王未上線

佢自己啲防守都符合意甲水平

Hi

屌你
再講落去真係次次傳失剷波都會諗下應該係傳得差定鳩傳定醫院

搬爐有啲似強化版he隊

佢係幾熱血

不等連加特起身，般奴又是一頓亂棍爆打，連加特在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的連迪路夫可不會放過這樣的機會不斷說道：『般奴，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』

你答我先！fred到底係鳩剷定剷得差？
爭好撚遠啊拿！

老豆時期嘅遺物，依家先揾到說明書

個時諗住好大期望，點知廢到一個點，俾人屌到化，差啲屌到走埋

點知原來球員真係要踢多啲先有信心

young打閘位置感不嬲差，輸好多盲眼位

Piatek 27m去哈化
點解唔搶下

點解乞水米蘭點解蝕賣

因為條友今年係好撚廢

做乜尻整個屈臣氏既出黎

我哋搶就會變37m

Jones加rojo曾經係最穩陣嘅組合

新摩廸

兌返咪23m 磅
碎銀一堆

我曼買就變77m

仆街咁撚似吹奏山狗段野

冠忠通知：
各位，這裡有重大事件宣佈。
特區政府正考慮未來兩天內會全面封關，包括我們運作開的深圳灣口岸。
有見及此，公司管理層與我們溝通過，封關日起，環島中港通店鋪全部暫停營業直到關口恢復正常運作。
所有前線同事們到時先清大假(如有)，否則接下來會停薪留職，由於無法估計直到何時開關。
暫時初步估算約2個月左右。究竟何時開始實施，要開政府宣佈。
另外，直到關口恢復正常後，不排除到時採取1更制，或半日制，公司仍在考慮中。
屆時有可能合約會重新再定立有關實際工時。

冠忠再通知：
各位同事~因政府有意封閉所有關口,如一落實。所有前線同事需要放無薪假,直致另行通告。

received from wtsapp

唔明點解唔簽 娜威件防中

幾點八號波d fd？

踢爛道門之後屌人老母
魔性澎湃

有普=fail

同我曼啲轉會無限接近一樣

幾時有 Bruno interview scene 片睇吓

一日簽兩個不是夢

加多個沙奧或者米連高域

vvd ?

VV啫

椰子係壓唔到場
大佬嗰班全部球星你搵個冠都未拎過嘅拖肥領隊嚟？

要多件防中 攻中 賣普 我覺得都夠

打多咗

曼聯班垃圾放定比你都出唔到啦

撚羊係咪踢返左翼位？

同流浮山二百刀手一樣

干地永遠踢352 無翼位

意甲d 防守好輕鬆

bruno有片睇了

終於有片睇

完全浪唔起件波衫 同迪馬差唔多

好𨶙型

新片整得好型

星球大戰咁能樣

山神果條型好多啵

點解蜜瓜貴咁多無咁既待遇？

俾人恥笑到2036就真

留意到新片一出啊沙又like佐
佢應該諗緊夏天黎果時點拍好

又贏marketing 淨係贏marketing

佢嚟就好 全能戰士 咩位都打得

係咪仲有人會到 所以未决定number 呀

唔借洛蘭迪轟落沙奧啦

快come la

dalot咁aggressive

Fred都型過佢

interview都有了

大家都葡萄牙？

幾號波衫？

世界級大球會

18

山狗彈琴好睇好多

仲以為今次無片
原來琴晚真係未剪好

真。

嗰時J 到虛脫
點知表現嚇到我虛脫

Bruno 英文好流利

想問下聽日出個套lego幾錢？有無野送？

#BF18 👀

山神彈琴真係佢職業生涯巔峰之作

B.Fernandes
18
點解唔著11
留俾邊個

估有2字嘅失望了

有無機會簽多個

世界級marketing公司

可以繼史長老後再印18了

An offer of £27m was rejected by Bournemouth for Joshua King. [TV2, @Sport_Witness]

咁溝通冇問題啦
發覺葡萄牙人啲英文都幾好
Dalot又係

話哂都同鄉, 應該做左BRUNO BUDDY啦

教dalot斬波plz

揀18係因為史高斯定楊格

右路0防守

Your international team-mate Bernardo Silva is another resident of Manchester. Have you been in touch since this transfer has gone through?

“Yes, he texted me on Wednesday and said I was lucky I didn’t play against him! [Smiles] I told him the luck was with him because if I’d played against him I will punish him!”

答得幾好

般奴個位一定係史高斯啦

可能想揀16 (國家隊號碼), 但OLE話要留俾MCTOM

新費高 新雷哥

mctom下季轉16？

點解bruno唔要11
係咪覺得暑假簽到勁人所以hold住11號

話唔定今日黎呢

可以要佢學好左英文先買

普巴應該開心D啦掛DLLM
跟住神奇復出

回家

DALOT之後兩年都冇進步既話又走得, 零速度

應該就唔會 個心病我都係覺得馬德里啲醫生先醫到

初初黎斬波幾到位
仲話佢可以踢右中
但之後無哂

傷左唧

復出呢一兩場 我覺得ok 喎
仲要有入波添

入果球幾靚
希望keep到

實物好大舊..啲油啲色幾靚2199

會有second bid

係馬體踢到就黎殘
由扭晒拜仁成條後防
而家係防守型工兵

軒達臣完爆

卡拉斯高翻馬體會做工兵

2199抵屌
係咪仲有3個人仔？

如果堅持打4231 般奴踢攻中？

係sales先到先得

唔係聽日先出咩

今日有得賣

聽日出朗豪坊12樓有實物放左出黎加埋亞加力膠箱都幾大舊..間房無咩位擺

普巴cm位

傳朱烏好大機會去熱刺

越踢越dup

普巴夏天窗賣啦 今季射波多過踢

Sales話聽日..今日未有貨

係時候踢英超

可能11 留俾新翼鋒

正wor 屌
聽日去排先

係咪咁有信心贏歐霸/排前四買辛祖

貓叫龍兩連救

7同11真係唔好一嚟就著

個球成個牙朗咁 有腳法

錯post sorry

話晒Dalot都比人叫過新牙朗

睇下教練點用架啫

星期日
ddg
awb 龜 白lin BW
fred BF18
綠木 馬達/p james
馬

咁平

You will wear the no.18 shirt – why that number and what does it mean to you?

when I grew up, I saw Paul Scholes playing in it and for me having this shirt and this number of an amazing player is something I will enjoy. I know I have a lot of responsibility.”

Bruno 18號!

新楊格（般奴費南迪斯）

OGS: "I don't think we will do any more business. January has always been difficult. I am happy with the ones I have here." And then: "I expect nothing to happen but that doesn’t mean it can’t happen."

OGS confirms Burno Fernandes in @ManUtd squad for tomorrow but doesn't know extent of his involvement.

楊格

戴晒頭盔

11可能下年占士著

+ ashley young leadership

傑斯幫手教教佢扭人

聽日見

依家先20歲 正常仲係打緊U21比多啲時間佢
同awb一個攻一個守就啱 球王片好扭得下

唔關事 係因為 Bruno 細細個就想踢英超
一早學好晒英文

有done deal未

大家幾點去排

老老實實 最緊要唔好變玻璃

我見你地成日J sancho 如果翼 我覺得利華Leon Bailey 都吾錯的

英國手足燒埋office可能有

要朱烏定willian jose

可能今晚就有人係樓下排..聽朝11點開賣

吾乜撚

真係痴撚線，下場就星期六晚開波， 佢岩岩先轉會都唔爭取時間去練波睇下趕唔趕得切上陣， 反而哂埋啲時間拍呢啲鳩片， 求其影張相未算， 真係垃圾曼。

咪又係多一兩個鐘時間 講到呢啲要拍足2日咁

佢都ok 可左可右
不過前年勁完之後 呢兩季好似都沉左唔少

咪玩 係Studio拍野邊有咁快

唔係掛 為左盒lego排通宵?!

應該唔會咁撚癲掛

同個d換多兩次髮型 即係無心練波一樣咁on9

咁都有得屌，個個球員都要拍片架啦

Solskjaer comments on King pursuit
Ole Gunnar Solskjaer has been asked about Manchester United's interest in Josh King, but he doesn't sound too optimistic about getting the deal over the line.

“I'm not sure, I don’t expect any more business to be done,” said Solskajer. "I don’t think anything is going to happen.

“Sometimes I say something here and something else happens, sometimes I say I'm happy with a player and he gets a different message, so I don't want to help or make speculations grow more and more today."

One more deal la diu

Manchester United are considering a second bid for Joshua King.

好撚似d小偷道友

Welcome home Joshua King

阿狗又買到人

短小精幹牙

以我既經驗

唔該多D 人而家彈Bruno
愈彈得多個效果愈好

山狗嗰時j 到仆街
結果 ?

阿幾日搞掂

有bruno咪又係踢到無form

好心班教練團執好啲走位執好個體系
唔係買多多人都無柒用 除咗鳩跑鳩哨睇唔到有咩特別

個人黎講唔太想KING 黎
同馬仔個類型差唔多

我不如試銀河唯一, 卡雲尼 ?
起碼戰術打多一套

原來bruno識英文

吉卜賽樣

king肯搶點 唔會上腳
同馬好唔同

cavani 20m+35萬鎊人工
豬腦 爭4對手點會放

妹原來去左拍廣告

佢似潺
短小精悍係猁狗沙基利個款，或者山狗

麥湯
修 般奴

如果般尼茅夫靠馬護級既應該晨早降左班

king由右翼慢慢爭贏哂般茅近代啲前鋒

卡林威爾信、阿科比、迪科爾、蘇蘭基全部效果都冇佢咁好，今屆傷左般茅即仆直

上年明明吹奏緊，我都有份J過
跌得咁撚快咩

挪威呢幾年都標左一批新人出黎
後面有Ajer
中場有Berge Odegaard
前面又有Haland King

好似上季有隻翼去左修頓但敗走左，依家好似係蘇超

Elyounoussi 去左些路迪同Ajer做隊友

般奴同B施華有d似樣

ac個環境係自動會令好球員變廢

冇乜特別既翼

咪同曼一撚樣

今屆睇佢打意大利杯真心廢，單刀係十二碼點踩停又唔射又唔郁，俾人偷埋個波都仲未有意思射

有咁勁咩 @.@

AC區屌到佢仆街 話好易跌
同埋佢地件9號魔咒⋯

有速度，肯帶波挑戰下後衛，有時搏下罰球角球

同埋肯搶下點

冇睇ac究竟係點？明明啱啱去好撚勁，成個新利雲咁

近代a米根本有浸邪氣會令球員變廢

查漢奴古本身歐洲罰球王，依家廢到

洛迪古斯吹到新米赦洛域，依家

當年免簽既suso依家搞到俾人笑意甲連加特

仲有當拿奴馬都愈黎愈膠

成隊人愈打愈廢，比基利亞、邦拿雲杜拉、卡達拉、卡拉比亞全部向下跌既，依家係睇羅馬洛尼得唔得

根本成隊就係垃圾

米八唔短啦，但真係好瘦，打英超俾人撞死

搶點好勁，但今屆好似冇哂信心

上屆入好多搶點波

乞衣米蘭前峰唔係rebic仲好
之前睇世界杯見又快又硬淨
雖然技術好似一般

rebic比較似左翼多啲，用大步推、加速後上搶啲單刀機會

係意甲應該都有用，問題係a米轉守為攻好慢，法撚果陣好撚快

rebic好勤力但a米呢隊波果種廢唔係勤力就有用

上兩年加度素教，士氣都好高，跑好多，但a米果種廢係可以攻70分鐘唔入之後就失波

上季對沙素路、紫百合大概就係咁，啲球員真係俾哂100%但都冇乜威脅埋門果下慘

United are planning to make a new offer for Joshua King. #mufc [Guardian]

Revealed: Manchester United made Danny Ings inquiry as part of January transfer striker search

Danny Ings was the subject of an inquiry from Manchester United in the club’s January window search for a Premier League proven goalscorer who could hit the ground running - but Southampton have been clear he was not for sale.

Ings唔傷真係上返晒力

一黎人地當家射手，二黎踢過猁

講真唔好咁快對bruno 有期望比較好
踢差少少一陣半年唔夠又叫人葡超水貨

起碼打過兩隊意假嘅 好過fred 主流聯賽未打過

更加要賣0gard過去啦
話唔埋負負得正呢

遇佢快都半年適應啦

最後一日冇可能簽到人

依到球迷唔得呢
一場都縑多

我驚0g0a會持續到佢掛靴

King 回家我自貼

睇葡超水貨都總好過英超美斯

同感！當睇下笑話算！9 bid

係咪聽朝早8點轉會窗完

Last day無可能搶到人護級主力，除非一億擲落去

簽到king
今季就唔屌木狗住

拎個新星連加特或者搭個宗師可能肯

就比連加特佢地啦 比佢去做救世主 證明自己 又唔駛離開英國

送連加特去中超踢波啦

Josh King wants to join #mufc and is ready to travel to Manchester if an agreement can be reached #mulive [@David_Ornstein]

冇記錯依件KING都唔係D衝撞型又係靠速度個D

出到場已經係優點

快快快

依家人都唔撚夠

就快湊夠11人落場都係問題

順手買埋費沙啦屌－0－

但佢都最快二月先養完傷

快啦屌你老母

聽日咪2月囉

排緊第18 要護級
king因為都養緊傷 先有機會肯放

送個連加特比佢啦

見到planning 就知下年左右就簽到

Teemu Pukki, Dries Mertens and Josh King are Manchester United transfer targets for deadline day. [Independent] #DeadlineDay #MUFC

搭埋宗師打包啦

快！

睇黎100％係lin

護級點少得新泰利？
比埋Jones 佢

最後一日大包圍 panic buy

King令我諗返起韋球皇

至少有心踢
好過買啲人返黎
踢半季又話唔開心又乜又柒
又偷走去巴黎

布基唔錯，有控有傳有速有射，同埋諾都降左9成9，賣唔出奇

Mertens轟都想買
Pukki最好

咁似我曼

級數上應該mertens最好
但過到黎都要適應

不過成數稍高應該josh king
英超唔駛適應
挪威人又我曼青訓同蘇蛇合作過

Bruno first day

豬蛇住開倫敦應該唔會想嚟曼市掛

我覺得mertens黎到應該都係踢到mata咁掙扎

比D掙扎

King有傷點體檢

買左人咁福仔復出點算

一早識英文

學左成季
考到ielts 木狗先畀錢

良性競爭 等班大帝唔好咁老定一定正選

有樣野想問
平時睇比賽都會聽到球迷叫呢句 (條片 1:00 開始)
其實句野係咩??

J King

咁都聽唔明
咪就係「打撚咩」囉

James Wilson 去左 Salford

買埋j 仔 同米高堅尼
So9 時代預備組re u

英乙？

雖然都係FF, 但梅頓斯好似好啲因為佢睇到右面， 不過佢年紀都大， 係馬達都好， 最驚係山狗2.0

United

united！(好似係)

買king就係貪佢冇正選都唔會嘈呢D

都應該係諗住買佢落去超班嘅 Salford想升班 雖然都唔會係今季嘅事

支持買返J仔

啱呀 超啱使 又青訓 又同鄉

買到梅頓斯就最好

魚拉突

其實係乜都無

買到前鋒 唔屌木兩日

睇完佢wiki啲入球率笑咗

HKT 幾時DEADLINE?

般奴黎未

木狗係咪唔識multi task, 一定要買完一個到一個
仲要做deadline fighter

去 fc United of Manchester 啦

豬腦留轟

唔係第一日嘅事
仲要每一件都傾足一個月

仲有judge條廢柴

功能上prefer Ings多過King
但Ings應該好難走
sob又應該想要自己友

前痢狗點會黎曼

可能好憎痢
我都係鍾意pukki多d

Panic buy > no buy

pukki我覺得麻麻

Erik ten Hag: “Daley has undergone tests this week and he is allowed to do everything again, so he is ready to return.”

盲佬冇事

Norwich 放pukki = 直接放棄護級，會唔會放俾你

SOB講左冬天唔再買人

我覺得佢會好似以前伯明翰又係來自芬蘭嘅科素咁
勁一季收皮

想買 買唔到姐
木狗同狗官兩個慢到

上季已經勁

可惜，當年正選打猁

Points won in head-to-head meetings between the
@premierleague's current top 7 this season
28 Liverpool
14 @ManUtd
8 @Wolves
7 Chelsea
7 Man City
5 Leicester
4 Tottenham

有得Pukki 就最好
如果隻King 都要廿幾三十m 真係唔太值

Pukki打單箭頭走位好聰明，又肯打配合，岩哂曼聯。

但so9似乎真係完全放棄高波

點解唔買翼先
前鋒有馬同綠木
而家福傷左得返James係翼 其他都客串

Nathan Bishop

有牙Chong

其實我都覺應該去爭借卡拉斯鳩返黎

買左般廢，so9兩個仔咪可以打翼囉

我覺得綠木佢地定位佢係RW多過ST

驚肺炎

登鵰唔反木了

簽幻幻龍托咩

咩料

有Dean仲買?

Bruno 開操了

20歲league one龍門
點解要簽
如果dean可以接ddg班嘅話

u23得番一個龍

幾詳細

king 唔係傷咗咩？

咁聽日好大機會正選

印象中Joshua King 同隊友做配合幾好
不過條友成日傷嫁wor

木狗臨急抱佛腳
你想傾到啲咩好貨式返黎

借LIN畀佢地啦

點解跌得咁快？

兩次大傷wo

借咗兩三個出去

Dalot踢右翼都頂到掛

求其啦U23
廢嘅

諗返起15-16果季
無人用到要爆炸頭打中鋒
而家又係咁 仲要無埋爆炸頭

都幾樣衰

Manchester United have agreed a £20m fee to sign Josh King from AFC Bournemouth.

Bournemouth will now try to find a replacement for the Norwegian forward in the coming hours. [Sky Sports via Star]|

AFC Bournemouth have submitted a bid for Stoke City's Tyrese Campbell, to replace Josh King. [Football Insider]

傾得切咩

King 愛回家

是但啦 求其買啲人頂住檔先

‘It’s out of my control I love Joshua as a player but I know what Manchester United means to him,’ Eddie Howe on Joshua King

Manchester United have put together a £20million package to land Jude Bellingham, but any move for the Birmingham City starlet will wait until the summer. (Evening Standard)

Lin chong 是旦揀件啦
幫你補下後防比jones或者光頭龍都得

我情我願既野好撚快架啦

珍 搬爐個價一傾岩 一日就搞撚掂啦

後備黎講20m都幾貴，希望人工低啲balance 番

＜官宣＞冬窗第二簽！曼聯宣布簽入修安聯20 歲門將比索！轉會費未有公布，簽約兩年半！

U23 Kovej Woodman 原本傷晒冇GK

果個超新星咪撚買啦 又唔係勁
培養gomez 好過啦

James 都20m ，當跌咗

Cavani stay

Manchester United have had a £20m bid for Jude Bellingham turned down by Birmingham. A deal is unlikely to be reached today. [espn] #MUFC

呢個算啦好嗎

俾多隻p 俾佢揀

簽得兩年半即係用完即棄啦
點解唔用grant踢
反正冇得出場

比lin 佢la

Hey Jude, don't make it bad....

木神

king 波底幾好，好似係

U23 keeper only

不過相對黎講佢係般茅個角色係最終射波既人，黎到曼聯可唔可以減少D窄角度浪射改為出波俾隊友呢一點我覺得都好重要

我相信佢既速度走位會為曼聯前線帶黎一D缺少既元素，睇就睇配合方面點

竟然係Joshua King, 簽唔到Haaland都簽返件同鄉

葡語幫

最右係邊個

joshua king

P?

Ok

P15

好串

加拿斯咁去晒三間

joshua king打親曼聯都上身
但起其他球隊又唔見佢打曼聯時咁神

可能搵返蘇b弟子.蘇b識用佢啦
佢應該係挪威人黎

有無諗過係因為後防廢?

葡萄牙幫

葡語系咁快埋堆

Joshua king 中文係乜？

king今季除左贏曼個球其他時間好似麻麻

小皇帝

京治

然後fred connect埋馬達ddg

lin chong 甚至 gomes 比般茅揀
後者肯續約再借出去就仲好

廢還廢.佢打親曼聯都好似上身咁
印象非常深刻

約書亞·金

Google咗 原來係
约书亚·金

卡雲尼留到季尾搏埋攞歐聯先
係咪即係暑假自由身走？

chong拍蘇蘭基
般茅會點

佢係big 6外入波次於華迪
我比較少睇佢.但佢真係打親曼聯就完全上晒身

搵個30幾歲呀叔踢u23後生仔比賽？

降班
猁好識搵水魚搵人買佢啲次貨

小圈子可恥

solanke + ibe
咁就賺左起碼5千萬鎊

約書亞京治...

聯賽盃rochdale入我曼波個17歲Matheson去狼隊

約舒亞京治

又搵返件青訓返黎
成隊差唔多半數青訓隊

唔好connect lin就得

前場黑洞

曼聯精神牙

其實係曼聯下下低價賣人姐

熱近年都賣好多廢柴出去

賣俾史篤城個中堅好似都15m，廢既

咩史譚保利、賓特納、辛度等等中場

鏝早幾年個預備組前鋒冇出過都無啦啦都賣到14m

係我地咁鳩，r2 2.7m？ rvp 3m

又屈

不過呢件應該係由蘇b由細教到蘇b走
當時係曼聯預備組神射手黎.上唔到位而走

猁當初放走佛地魔都好似收返唔少錢

西語葡語好近～ 輕鬆

今年先插完我地一刀

Ihenacheo 其實唔差

Solskjaer sees Joshua King as a long term signing, rather than just an emergency fix. That’s why they are looking at a permanent deal, rather than loan. #muzone [Standard]

利同鏝賣人成日賺到錢
我曼一係賤賣一係約滿走

吓 中遊料渣喎

佢哋唔用Danilo 都可以用來換cancelo，我哋

古天奴ibe蘇蘭基ings沙高
袋幾多錢買人

所以咪啱我哋

見到啲中文名硬係覺得似吉邨
比佢搞到中文名有恐懼症

遠古啲仲有So7

u23可以出三個超齡踢

地球上得返依個kobe 唔好放佢走

換cancelo黎做walker後備

咁蘇b真係親手教過佢
希望佢珍惜返返黎曼聯既機會
蘇b睇前鋒應該唔會差

Long term bench player 都ok啊！

咁盧卡古咪又係中遊料

haland點解要簽肥佬
真係又快走位又好啊 dllm

盧卡古係衰自己世界杯翻黎之後唔識踢波咁

Walker 開始回塘

笑得好淫

後備中鋒啫
又唔會阻到福馬上位 king應該當plan b

Manchester United's interest in Bournemouth striker Joshua King has cooled, as they look for options elsewhere. [skysports]

中遊曼 差唔多啦

善變過女人

又空炮

乜撚野應該係
佢直頭係挪威人啦屌你老鼠

毀約金
2個蘇b都教過
上年已經傳會簽返king
佢應該有d特質蘇b係睇中佢
佢上唔到位起曼聯可以理解
當時朗尼.雲佩斯.小豆
連沙夏都無機會

鏝要加錢換取消路
都好似要38m

唔係佢
成日唔記得條友個名
好似係賣左去黃潛，土耳共人，依家應該係華拉度列

U23 傷左kovar 同 woolston

明明可以收返借左出去嘅alex fojteck 同 o‘ hara
係都要簽多個龍

O’hara 好似仲入到愛爾蘭國家隊

空炮真係easy！

木狗最後一分鐘 都要撚多你一獲

我以前以為佢係英格蘭黎
佢係可以選擇英格蘭

簽多個前鋒無壞！前面根本唔夠人！

佢哋用唔着起碼都仲有trade value，我哋嗰啲全部賤賣

得返咁少時間就咪搞咁多啦屌

佢唔做嘢你哋又屌佢唔做嘢㗎啦

木狗係出色既生意人 咪屈

O hara係借去burton Albion 打正選喎
發展當然好過返黎踢u23

我哋有史邦沙

你快樂小巡警 係屌都屌咗你先

之鋒，王

呢個簽唔到唔可惜
等夏天簽會多d選擇
反正今季都平放棄狀態

真香港人 (fc ed )

其實戴洛治個身型真係好好， 如果佢少啲傷加肯踢右翼就好， 佢啲邊線拉空後上真係雲比沙加冇

咁快

Enes Ünal

仲簽唔簽到人

United have cooled their interest in Bournemouth striker Joshua King and are looking at alternative options. #mufc [Sky]

仲有咩其他option

係佢了

到依家都唔明點解佢值14M

尋晚都有講
木狗點會deadline day簽多個

乜撚野佢可以選擇 依家佢都揀撚左挪威啦

係嘅 但我曼龍門多撚到

一隊： DDG 清新 Grant 軒仔 p仔龍
U23 : kovar, woolston , fotjteck, o hara

宜家仲要簽多個 bishop
就快夠成隊

朱烏留隊
cavani已經簽俾馬體
king興趣減退

木狗：不了

Manchester United were given some encouragement over Joshua King - but Bournemouth wanting over £50million...meaning deal unlikely.

啲190up 平時講唔出名嘅前鋒

支那仔無乜身分認同概念
原諒佢啦

On9，50m我不如買maxi gomes

繼續攬囉
降撚完班就唔值錢架啦

木狗on9，講左到最後一定比人禁住搶

你都on99

屌佢老母搞撚笑 乜撚野叫做佢應該係挪威人黎
人地國藉都仲有應該？仲講緊佢自己既以前
人地揀撚完代表隊，踢撚埋波仲話可以選擇

木狗:收工,又可以休息半年

有無外國勇武手足再燒多木狗一次

Taka咪咁

最後一日仲alternative options

🍒 #AFCB fans can breathe a sigh of relief. Club sources confirm to @solentsport that #MUFC have told the Cherries that their pursuit of Joshua King is over.

Panic buy 未

轉會窗應該就咁完了

呢D 空炮是撚旦啦

已完

cls

今晚咁多高質留言

繼續冇翼冇中場

有Bruno，McTom 復出

咁lin就可以打翼

佢中肺炎

阿奴度域啦

好撚驚我曼用般奴會用到佢國家隊都冇得入
害死一個球員

轉會窗去到幾點？

最後7個鐘

第二簽搞掂左，係第三簽

簽咗件龍

傳緊借dost

咁high

傳曬市面上d前鋒未

又係肺炎人

拎嚟拍般奴

Tottenham have agreed a deal with Chelsea to sign Olivier Giroud. (Sky Sports)
又小一個，仲有咩人剩

會員？

有冇巴打聽日去排lego

幾點轉會完

之前踢禾夫勁到

giroud stay
lampard confirmed

dost燒味一流
sky話turn to other option
唔通係佢？

打開防反又轉返燒味 屌

Don’t expect anything

有d咩快前鋒可以簽
有king都要look for options elsewhere
得翻幾個鐘木狗想點
雖然都知機會唔大

仲有佢外借果陣佢啲隊友話佢好arrogant
似住自己係曼聯球員睇唔起英冠啲人

成隊肺炎一陣 不了

“Olivier Giroud is going to stay, no chance for Mertens”. Just confirmed by Frank Lampard. 🔵 #CFC #Chelsea
Mertens啦

比d信心第一場就有助攻/入球

rondon或者阿奴度域啦
錫菲聯都簽咗個中超前鋒

好過為條廢連係度鳩嘈

蘭尼叫埋angel留隊得唔得

隔離14日先落場啦

⚔ Sheffield United have announced the loan signing of Changchun Yatai striker Richairo Živković.

有佢啦
都出過幾次 明顯地佢真係唔多啱英超
屌你老味 得個米6多啲啲 真係撞兩撞都飛開

士砵亭都勁

呢個以前好似阿積士妖人黎

好有野心

之前俾人踢斷腳嗰個Andre Gomez 就嚟復出

同bruno夾過？

係

我都覺唔會再有人嚟，有件bruno算係咁

有

士砵亭應該係佢入最多波既日子

幾時welcome之鋒

放棄咗啦，依家吹Dost

仲有葡超黎嘅猛將牙冰都講到兩咀

都好呀 還掂Sporting都唔會贏到啲乜架啦

Welcome Bas Dost

木狗買一個人要半年
你依家想佢幾個鐘就買到人

呢家啲目標係咁轉
擺明一早冇搵定咁大個球會咁樣做野
搞個般奴又搞撚左成個月

講到Manchester United 贏到咁

總之頭幾場唔好比bruno正選就得
費時以為自己真係大帝

贏到掌聲

Joshua King，回家吧

般奴入魔叫神魔合一，絕對係般奴嘅正確選擇，依家紅魔無一個有般奴霸氣眼神球員座陣，所以唔夠殺氣，上屆伊巴仲有點剩餘嘅傲氣，今季傷完已蕩然無存了。般奴個種眼神，係渴望勝利，係戰士嘅霸氣獨有眼神，會令人望而生畏。堅尼有呢種眼神，跟住史高斯和傑斯簡唔中都有呢種眼神，之後，華西和楊都有一點，但唔係經常散發出來，如果，神魔真的合一，咁就好囉！

其實右翼點解冇人試疤借左去剷雪個件馬甘？

原來傳曼聯明叔gaitan自由身

11留比james下季換

我地都贏唔到啲乜

贏到笑聲

唔好傷就得架喇
好鬼怕佢一黎就踢傷

個個翼鋒去到馬體會都會沉之後走
gaitan gelson

差個前鋒頭福仔傷呢幾個月呀
木狗快撚d做野呀

富咸個前鋒呢
踢柱躉幾好

絕殺 霉沙丹比利

聽朝早唔早d出門買lego好
驚食白果

dost已經唔係sporting

早買早享受
遲買真係平幾舊

gelson都無乜點出過直頭

6千萬買返嚟放後備

UNITED SET FOR OD MOVE

Manchester United could be set to solve their striker crisis with a move for ex-Watford forward Odion Ighalo, according to reports.

United were trying push through a deal for Bournemouth striker Josh King, but that deal fell through.

Ole Gunnar Solskjaer is desperate for a striker with top scorer Marcus Rashford out injured.

A deal for Ighalo would be a loan move and not a permanent one.

又恩哈路

龜第一場就打正選

舊年臨尾唔係傳過I. Williams?

31歲

借都還好

訓啦 撚會簽到咩

人地續左9年約啦

莫拉達啦屌

去左邊？

法蘭克福

Welcome Nobody

woodog judog lan!

見到呢句就諗起啲舊人/ 舊taget
突然諗起on92 歐聯生死戰換出嚟嗰個包維

Wtf 9年

最後依幾個鐘咁多前鋒加盟傳曼聯

之峰王
Jose
恩哈路
Dost

仲有邊個？

上年續，去到2028年

麥斯高美斯

Sky Sports claim that Newcastle United agreed a £45m deal with Lille for midfielder Boubakary Soumaré, only for the player to say no

呢個價就買到就出手啦 如果肯黎

有冇手足聽日排Lego

你地會幾點到朗豪坊

遲買驚無晒果三個人仔送

幾撚型 生是巴斯克 死是巴斯克

Manchester United have ended their pursuit of Bournemouth striker Joshua King and manager Ole Gunnar Solskjaer does not expect to sign anyone before the transfer window closes.

完

肥佬會科水？

Mourinho answers questions from Mourinho

daddy自問自答

話有新班主

Btw肥賓走左反而肯比錢 仲高價買左件水貨
之前肥賓就係因為佢唔科水先走

幾Fun

daddy 去左熱 同 傳媒關係好左好多
唔駛透過記者會 對木狗 單單打打

sob 係呢方面真係好撚慘

係曼聯一開頭咪又係咁

下半季睇黎累死馬仔

簽寄誠庸啦
自由身

朗當
由支那返來都要隔離

咁都入唔到前鋒

1200/1300 ，唔知多唔多人

@梳b 見字請回

伊巴會唔會比佢哋傳染

紐解佢約？

踢緊英界果個？
果時專登係韋根買返黎

有機呀屌

其實韓國仔1定好用過廢特

你仆街啦你

伊巴都就收山啦

何蛇吹到般奴同迪布尼同級

真，佢扮野扮2季好正常

fut future star出greenwood

印象中，買唔到toby後就開始黎料

咁佢今季表現算唔錯 好過葡仔

新史高斯

上次何蛇吹到咁大就係山神黎曼聯

Manchester United are not giving up. Breaking news at 730pm when we have clear update! #MUFC
會係ighalo定dost定king

會係空炮

屌 好想買隻黎撚下 但好貴

鬼咩，AC同曼一樣轉咗管理層， 跟住又請撚堆啲濕鳩教練未搞撚到咁， 當地查漢奴古係德甲踢到明日之星， 今日過街老鼠咁

不過近排伊巴過咗去好咗， 叫做上返黎， 其實計人腳AC係意甲唔算差， 不過成批冇心踢咁， 似足我曼

玩緊啲 頭幾星期既if
冇時間咁好心情炒卡

炒卡好嘥心機 返工冇咁多時間
我就用緊普金屁馬同Futmas福頭
岩岩做完potm ben sir乾塘

等平啲就入綠木玩下

係衰3*sm

如果4*真係冇得頂 不過5* weak foot都勁

對我呢啲打fifa唔用skill嘅表示no problem

跌穿1m即入

有無人知聽日果場般奴有無得岀

應該正選

4星sm 唔係e個價了 不過無真樣

'IGHALO IN TALKS WITH MANCHESTER UNITED'

Sky Sports News reporter Dharmesh Sheth:

“A different source has told me Ighalo is in talks with Manchester United and the original source said the chance of the deal being completed in time is 50-50.”
究竟deadline係幾點？

朝早7點 仲有3個鐘多D

btw

借完返黎用半季咪扔左佢囉

洗唔洗隔離14日

陪木狗同狗官14日

恩哈路本身就曼聯球迷

以為轉會窗完左
原來仲有空炮睇

狼簽咗之前杯仔對曼入波個十七歲右閘

8

想睇文西打下大肉腸防中

BREAKING NEWS

Manchester United have reached an agreement with Odion Ighalo on personal terms and salary over a six-month loan from his parent club, Shanghai Shenhua, with an option to buy the 30-year-old.

Skysport

Laugh

似巴塞借奇雲保定
用完即棄

Welcome Ighalo

記得要隔離

Welcome 中國肺炎

有冇毒架

Ighalo好撚廢⋯⋯

踢屈仔個陣勁過

屌踢屈原來都82場33球
一開始好勁
最後好似敗走⋯⋯

擺明係借嚟頂住先啦
而家係連人都唔夠用呀

第二季想去支那搵錢，所以hea踢

非洲人可能年齡報大數，所以早熟早殘

見到有間lego店賣1799
名額20盒

NIGGA黎講佢又唔太差

6月先派貨不了

有無3個人仔？

Man United have reached an agreement with Odion Ighalo on personal terms and salary. Now Man Utd are in contact with Shanghai Shenhua to find an agreement - possible loan + buy option. But just 2.30 hours left before the window will be closed... time is key ⌛️⏳ #MUFC #ManUnited

其實可以試下Alcacer啦

唔係去左維拉里爾咩

冇記錯佢出晒名係曼聯球迷，一直都話想嚟我曼

去支那前傳過啦，咪又係去左搵錢，不過有個有經驗啲既都好既

佢嚟都算雙贏，我曼起碼多個人先，佢就叫做完成夢想，不過自我隔離14日先

朗隊又入波

Bruno ighalo收唔收貨

朗隊1g1a

香港七點完轉會窗，以往有冇最後幾個鐘done deal 嘅例子？

壞fax就試過

印象貝碧 費蘭尼都係，Ozil同費蘭尼仲要差唔多時間

STAND-BY FOR IGHALO UPDATE

We’ve got some breaking news regarding Odion Ighalo coming up at 10pm.

Stand-by…

Skysports

14:03
BREAKING NEWS

It's happening....

An agreement has been reached for a loan deal to take Odion Ighalo to Manchester United for six months

Odion Ighalo will fly to England tomorrow ahead of his loan move to Manchester United from Chinese club Shanghai Shenhua.

#mufc will pay a loan fee of £4m for Odion Ighalo #mulive [br]

恩哈路呢個deal諗起拿臣當時又係傷晒啲前鋒唔夠用借來救火

點解唔一早借伊巴

BREAKING NEWS

It's happening....

Manchester United have reached an agreement with Shanghai Shenhua to take Odion Ighalo on loan for six months with an option to buy, having already agreed terms with the player.

If reports are correct, United will sign Odion Ighalo on a 6 month loan with an option to buy. He is due to fly to Manchester tomorrow to complete his move and is expected to earn around £100,000 a week.

真係借㗎以為9up

Welcome WARS

木狗飛過去簽喇

Odion Ighalo to Manchester United, here we go! Total agreement with Shanghai Shenhua for a loan with buy option. He’ll fly to UK during the weekend. 🔴 #MUFC #ManUnited

Tottenham called him but the player decided for Man Utd - he’s #MUFC fan since he was a kid.

Odion Ighalo to Manchester United, here we go! Total agreement with Shanghai Shenhua for a loan with buy option. He’ll fly to UK during the weekend. 🔴 #MUFC #ManUnited

Tottenham called him but the player decided for Man Utd - he’s #MUFC fan since he was a kid.

真曼

Manchester United signing of striker Odion Ighalo is all done. Joins #MUFC on loan until end of season, no option to buy. 30yo Nigeria international will fly from China to UK in next few days. He will not undergo a medical but is fit to play @TheAthleticUK

Odion Ighalo to @ManUtd is done. Paperwork signed. 100%. #MUFC

睇黎文件野搞得切

Odion Ighalo to @ManUtd is done. Paperwork signed. 100%. #MUFC

Odion Ighalo turned down Tottenham and Inter Milan to join Manchester United #mulive [sky]

唔medical點知有冇感染

DLNM木狗
我要你借卡雲尼 你比個恩哈路我？

Number one fan

卡雲尼 我怕你睇到爆血管 啲finish 9流
加上又係麻煩友

我睇緊skysports deadline live 佢地就話所有野都係支那搞掂晒 包括簽約同體測

loan黎講算係咁架啦
好過冇

借就算啦

半年約要25m仲300k人工

呢個幾m借用，100k人工

木狗梗係揀呢個

難聽一句 火魔法完間屋
碌木醒撚咗

多謝熊餅清

恩哈路好過無啦
垃圾木狗冬天簽到兩件即食既真係收晒貨

起碼真係借到個踢過英超既

一日未offical , 唔好收貨住

木狗真係唔去到最後一刻先做野
抵佢比人屌到開花

#mufc did not have time to enter an official buy option for Odion Ighalo, but unofficially agreed. There was risk of time running out when writing his contract. United and Shanghai will keep in contact and will speak about the buy option next week #mulive [@FabrizioRomano]

原來係簽住先，buy option再傾

BBC:

Manchester United have signed former Watford striker Odion Ighalo from Shanghai Shenhua on loan until the end of the season.

The deal to bring the 30-year-old Nigeria international to Old Trafford contains no option to buy.

Ighalo, who is still in China but is expected to fly to the UK in the next few days, scored 39 goals in 99 matches for Watford between 2014 and 2017.

He then moved to the Chinese Super League, first with Changchun Yatai.

After two seasons he moved to Shanghai Shenhua and has scored 10 times in 19 games.

His form for his country has been eye-catching, finishing as top scorer in African Cup of Nations qualifying with seven goals, before scoring five at the tournament during the summer.

睇嚟應該搞掂

30歲敗走中超前鋒
我唔期望太多

WTF 借恩hello 唔知點解覺得呢單野好好笑

有恩哈路仲想點
真係以為自己班霸

條友有冇肺炎架屌你老味

唔期望咁多，正正常常做到二傳開路，比馬仔打返左邊就OK

19場入10球都敗走咁家產同卡拉斯高叫咩

卡雲尼同意左下體份約
就算一月簽唔到 到夏天都會去下體

豬腦冇得踢 撚伯又唔放

恩hello唔該努力報答返 話哂都救你過黎唔洗係共超中肺炎

借d球星仲死

又幾靚仔

Odion Ighalo's loan move to #mufc will cost £4m — including the fee and his wages

轉會窗完咗同埋英國正式脫歐

英撚又加價

聽日去OT睇波，有咩要注意

輸波記得早啲走唔係好難搭車

包晒又唔係好貴

好撚平

可摸耳然波

狼隊升返上英超之後 聯賽冇然過狼隊

爭sancho就齊人

其實諗返恩哈路個經歷都好奇秒

由細細個開始捧曼，努力踢波，到終有一日登陸英超，有機會同曼交手，一切好似夢想逐漸成真

偏偏個段時間曼睇唔上自己，之後遠走中超，一心諗住掘金儲多d錢過埋下半世

之後一個平常既冬季轉會窗最後一日，點知曼聯、熱刺、國米都同時睇中自己想借半季，最後當然就去自己細個既愛隊

由一切好似會慢慢比世人淡忘，以為呢世都冇機會返歐洲踢波，轉個撚頭人生180度改變，重返英超之餘仲可以踢我曼，細細個既夢想終於成真

如果佢踢得唔差既，支持半季後買斷佢留低做後備前鋒

唔洗隔離14日先練波？

做過快速測試無事即上機啦

喊左

大聲啲chant

珍呀

弱化版拿臣

Done deal

Welcome Odion Ighalo

Speaking about the loan deal, Ole Gunnar Solskjaer said: “Odion is an experienced player. He will come in and give us an option of a different type of centre-forward for the short spell he’s staying with us.

“A great lad and very professional, he will make the most of his time here.”

乜搖野恩hello
有無師兄可以話我知呢條友勁唔勁

梗係唔勁

曾經勁過下 但只屬二三屬